# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-27 19:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../data/meego-panel-myzone.desktop.in.in.h:1
msgid "Myzone panel"
msgstr "Myzone 面板"

#: ../data/myzone.desktop.in.in.h:1
msgid "Change the Myzone background and content"
msgstr "更改 Myzone 的背景和內容"

#: ../data/myzone.desktop.in.in.h:2 ../capplet/myzone-cc-panel.c:169
msgid "Myzone"
msgstr "Myzone 面板"

#: ../data/capplet.ui.h:1
msgid "<b>Change what is shown in your Myzone</b>"
msgstr "更改已顯示在您的 Myzone 項目"

#: ../data/capplet.ui.h:2
msgid "<b>Myzone Wallpaper</b>"
msgstr "Myzone 背景"

#: ../data/capplet.ui.h:3
msgid "Calendar and tasks:"
msgstr "行事曆與工作："

#: ../data/capplet.ui.h:4
msgid "Change My Web Accounts"
msgstr "更改我的 Web 帳戶"

#: ../data/capplet.ui.h:5
msgid "Choose your wallpaper"
msgstr "選擇你的背景"

#: ../data/capplet.ui.h:6
msgid "Clear recent documents"
msgstr "清除最近的文件"

#: ../data/capplet.ui.h:7
msgid "Email alerts:"
msgstr "電子郵件通知："

#: ../data/capplet.ui.h:8
msgid "Reset to default"
msgstr "重設為預設值"

#: ../capplet/gconf-bridge.c:1220
#, c-format
msgid "GConf error: %s"
msgstr "GCof 錯誤：%s"

#: ../capplet/gconf-bridge.c:1225
msgid "All further errors shown only on terminal."
msgstr "所有其他的錯誤只在終端機顯示。"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:47
msgid "Show as much web service content as possible"
msgstr "盡可能顯示網路服務內容"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:49
msgid "Show mostly web service content"
msgstr "顯示大部分網路服務內容"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:51
msgid "Show half and half"
msgstr "分類顯示"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:53
msgid "Show mostly recent files"
msgstr "顯示最近的文件"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:55
msgid "Show as many recent files as possible"
msgstr "盡可能顯示最近的文件"

#: ../capplet/myzone-cc-panel.c:77
msgid "Do you want to clear your recent documents? This will remove the local content from your myzone"
msgstr "您想要清除您最近的文件嗎？這將會從 myzone 移除本機上的內容"

#: ../penge/penge-calendar-pane.c:484
msgid "Appointments"
msgstr "約會"

#: ../penge/penge-calendar-pane.c:496 ../penge/penge-calendar-pane.c:539
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: ../penge/penge-calendar-pane.c:527
msgid "Tasks"
msgstr "工作"

#: ../penge/penge-events-pane.c:71
msgid "Create an appointment"
msgstr "建立一項約會"

#: ../penge/penge-events-pane.c:72 ../penge/penge-tasks-pane.c:53
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: ../penge/penge-events-pane.c:402
msgid "No calendar entries this week"
msgstr "這禮拜的行事曆上沒有任何條目"

#: ../penge/penge-recent-file-tile.c:217
msgid "Web page"
msgstr "網頁"

#: ../penge/penge-tasks-pane.c:52
msgid "Create a new task"
msgstr "建立一份新工作"

#: ../penge/penge-tasks-pane.c:430
msgid "Nothing to do today"
msgstr "今天沒有待辦的事"

#: ../penge/penge-task-tile.c:319
#, c-format
msgid "Due %x"
msgstr "%x 到期"

#: ../penge/penge-welcome-tile.c:28
msgid "When you’ve set up your web accounts and used some files, they will appear here on myzone for easy access whenever you want. "
msgstr "當您設置好您的網路帳號，並使用一些檔案後，它們會顯現在 myzone 的這裡來讓您在任何時候都能輕鬆存取。"

#: ../penge/penge-welcome-tile.c:34
msgid "Play intro video"
msgstr "播放簡介影片"

#: ../penge/penge-welcome-tile.c:87
msgid "Welcome to MeeGo"
msgstr "歡迎來到 MeeGo"

#: ../penge/penge-email-pane.c:192
msgid "No unread messages"
msgstr "沒有未讀取的訊息"

#: ../penge/penge-email-pane.c:194
msgid "Unread message"
msgstr "未讀取的訊息"

#: ../penge/penge-email-pane.c:196
msgid "Unread messages"
msgstr "未讀取的訊息"

#~ msgid "This is the Myzone, where your recently used files and content from your web feeds will appear."
#~ msgstr "這是 Myzone，您最近使用過的檔案與您的網路消息來源內容會在這裡顯現。"

#~ msgid "Things that your friends do online will appear here. Activate your accounts now!"
#~ msgstr "您朋友在線上所做的事都會在出現這裡。那麼現在就啟動您的帳號吧！"

#~ msgid "Myzone settings"
#~ msgstr "Myzone 設定"

#~ msgid "<b>Welcome to Meego 2.1 for Netbooks</b>"
#~ msgstr "<b>歡迎來到專為網路筆電所設計的 Meego 2.1</b>"

#~ msgid "As Meego is a bit different to other computers, we've put together a couple of bits and pieces to help you find your way around. We hope you enjoy it, The Meego Team."
#~ msgstr "由於 Meego 和其他電腦有些不同，我們把一些東西湊在一塊來協助您上手。我們希望您能盡情地享受 Meego，Meego 團隊敬上。"
